
У микрофона тот, кто определяет масть мс
Рем Дигга — самый-самый глас низин
Ты, если не дурак, индивида класс паси
У питона вечно, как уголь зрак, по-любому, хоть ты капай да капай в глаз визин
Мне нужен рупор и кагал
Дабы замутил я тут шутер, после трупов закопал
Грубо в саркофаг трамбовал бы тупо, как дурак
Уничтожил их и вес нерезаных собак-бак
Рифмоплёты дигге не кенты
Спёрли диггера финты, думай — мне будешь кем ты?
Друга не купишь, как дым
Мне, как питону матёрому, на макак и шакалов всех строго до пизды
Чё? То, что я творю здесь — это секс
Так тру я тут, будто бы (мех), что близко ты не лезь
Так тру я, что тока могут думать о кобылах на страже доги
А у сук мокрые трусы и даже ноги, прикинь
Дигга не середнячок
Спич выебет дичь, узнаешь, чё по чём
Что будет, если не прикусишь язычок
И почему диггу прозвали палачом
Мой козырь — слог, короткий такой, борзых строк
Выдержанный, как ***
Фаустпатрон!
На поле битвы всегда поэтам приносит диггин чёс урон
Это биополе может мигом задавить тушу
Мой рэп способен больно бить в душу
Я вижу, по-тихому набирает силу мой давний замес
Он необуздан, как бык, чудовищен, как бес
Я представляю юг — говорят так
Хотя я сам не представляю как?
Эти земли подогрели (канном) верным и
В ростове впервые рифмы стали трёхмерными
Рождённый злыми шахтами
Воспитанный бараками
Пропитанный их ядами
Это индивид — роэмди!
